周不時頭暈頭痛

周不時頭暈頭痛 集中唔到
沖個涼出黎就無咩事
但隔一陣就又黎過
我係咪大限將至

頭邊個位痛

感覺上係依個位

Lm

求醫

可能係Cluster Headache